阿女房成日傳出「呠吱、呠吱」咁嘅聲 思疑阿女自慰.....

呢排屋企好奇怪，周不時會隱若傳出啲「呠吱、呠吱」咁嘅水聲，查過水喉又應該無問題，我同我老婆傾過，佢懷疑係阿女哩喺房入面「呠吱、呠吱」，作出「捽碟」行為。

呢層做父母嘅都明白，仔女都係人，１３歲開始有性需要，呢啲野我自己都經歷過，但係次數相當頻密，基本上每晚食完飯，阿女就會哩入房，房就會傳出「呠吱、呠吱」咁嘅聲。

我擔心嘅係，佢每次食完飯唔洗手就入房「呠吱、呠吱」，我感覺好唔衛生，萬一有細菌，阿女怕羞又唔睇醫生，影響第日幸福都幾麻煩，所以早幾晚我提佢食完飯要學老豆咁1:99用Dettol洗手，點知佢Hi畢我：「食完飯洗咩手姐？！」就入房。「呠吱、呠吱」聲再度傳出。

為左令佢洗手，琴晚我買左個日本西蜜瓜返屋企，多汁又甜嘅，食完飯就切嚟食，啲蜜汁噴到阿女成手都係，佢就會洗完手先入房「呠吱、呠吱」，咁樣我先比較安心小小。

但係咁都唔係辨法，唔通晚晚都買瓜返嚟食咩，而且女人食得多瓜咁涼都唔好，到底有咩方法，可以教阿女正確嘅衛生意識？

1/10

你個女捽碟關你閪事 最緊張教佢搵錢 識個有錢男朋友 2047 好移民啦

新潮文

學我用walch洗手液
洗完又清爽又乾淨
你個女自然會次次洗手啦

有幾多男仔會洗乾淨隻手同洗好下面先開始呠吱呠吱

滴露打手

呠吱呠吱到底係乜聲

呠吱呠吱
動次動次

「呠吱、呠吱」

有無諗過係你個女嘅射精聲？

多謝樓主又係到作故仔趣樂大家

女人=雞
雞性慾強好多正常
樓主作為老母雞
可以問佢攞西汁
整西炒飯(多汁)

日本電影真係害人不淺

架bu架bu吱吱 gap米gap米插插

滴露廣告黎講 10/10

查啲辣椒油係筷子柄 碗邊

去返baby condom討論啦

鬼口水？

偷post唔貼link

滴露洗手
嚡過西柚

等我幫妳個女洗手
呠吱呠吱 完再幫佢洗gap gap

有放氣嘩佬嘅假狗

「呠吱、呠吱」
我打飛機個陣「轟呀、轟呀」咁呀

練緊beatbox啫，唔洗下下諗呢啲嘅

笑撚咗

以為最後樓主會問邊度買密瓜

樓主好耐冇見

club啲音樂
boom zi boom zi

CLS

完全封鎖條柒頭
同HK01冇分別

話晒我都係螢光舞王

你同個毒L講club music
點解自慰會有boom zi boom zi

聽緊club music自慰所以咪boom zi boom zi

呠吱呠吱聲得一個可能

是撚但啦，根本成個壇都真係消費緊高登既剩餘價值
利申：焦土派

條女練緊beat box炸

日日都翻煲高登：潮文，帳戶名
借黎用下，洗死咩
大家都係高登仔，同宗同源
要不是連登照顧一下高登
呢篇文連俾人睇到既機會都無呀
憨鳩，小小事都小題大做
太陽照常升起

你洗乾淨你對手
幫佢捽咪得囉
一舉兩得

講到我扯曬
圖呢片呢

屌你老尾笑撚死

入面啲回覆

好似斷尾故d friend 「小女孩死前發出呠吱、呠吱既聲」

你老尾呠吱